一直用滾水沖奶粉，係咪錯曬？

會唔會乜用都冇

push

健康院建議你用熱水沖奶。幾多度為啲熱水冇講得好清楚，但係建議熱水可以殺菌。
奶粉罐外面有寫點樣沖

屌你戇鳩呀 不嬲直隊

70度

驚太大隻

Team dry scoop

奶粉要用70度水沖

LM

其實冇所謂

熱水沖好好飲

OK

thx

初生BB奶粉都係暖水再加熱